---
title: 'Farming Simulator 19'
date: '2019-12-19 20:26:00'
type: 'steam'
idiomas: ["español"]
category: ["simulacion"]
tags: ["Farming Simulator 19","Simulacion","Steam"]
img: 'https://steamcdn-a.akamaihd.net/steam/apps/787860/header.jpg?t=1578412042'
download: 'https://t.me/c/1118272073/10530'
---

# Farming Simulator 19

{{< br >}}

La franquicia superventas da un gran paso adelante con una revisión completa de su motor gráfico, que ofrece los gráficos y efectos más espectaculares e inmersivos y la experiencia agrícola más profunda y completa jamás creada.

{{< br >}}
{{< img src="https://steamcdn-a.akamaihd.net/steam/apps/787860/extras/FS19_Steam-page_FarmLikeNeverBefore_616x150.png?t=1578412042" >}}
{{< br >}}

La franquicia superventas da un gran paso adelante para 2018: la simulación agrícola definitiva vuelve este año con una revisión completa del motor gráfico, que ofrece los gráficos y efectos más espectaculares e inmersivos, junto con la experiencia agrícola más profunda y completa jamás creada.

{{< br >}}

¡Farming Simulator 19 da su mayor paso adelante con la lista de vehículos más extensa de la saga! Tomarás el control de máquinas y vehículos fielmente recreados de todas las marcas líderes de la industria, entre las que se incluye por primera vez John Deere, la empresa de maquinaria agrícola más grande del mundo, Case IH, New Holland, Challenger, Fendt, Massey Ferguson, Valtra, Krone, Deutz-Fahr y muchos más.

{{< br >}}

Farming Simulator 19 contará con nuevos entornos estadounidenses y europeos en los que desarrollar y ampliar tu granja, e introducirá muchas nuevas actividades agrícolas interesantes, que incluyen ¡maquinaria nueva y cultivos con algodón y avena! Cuida de tu ganado de cerdos, vacas, ovejas y gallinas, o monta en tus caballos por primera vez para poder explorar de una nueva forma la vasta tierra que rodea tu granja.

¡Farming Simulator 19 es la experiencia agrícola más rica y completa jamás creada!

{{< br >}}
{{< br >}}

## CARACTERÍSTICAS PRINCIPALES

{{< br >}}

* El mayor paso adelante para la saga de Farming Simulator, que ofrece los gráficos más espectaculares e inmersivos hasta la fecha
* Usa y maneja cientos de vehículos y herramientas agrícolas fielmente reproducidos, incluida por primera vez la empresa de maquinaria agrícola más grande del mundo: John Deere
* Cuida de tu ganado: cerdos, vacas, ovejas, gallinas y, por primera vez, caballos
* Monta en tus propios caballos y explora las vastas áreas disponibles en grandes mundos abiertos cargados de actividades agrícolas
* Desarrolla tu granja online con hasta 16 jugadores y enriquece tu experiencia agrícola con mods creados por la comunidad

{{< br >}}
{{< br >}}

## Requisitos del Sistema

{{< br >}}

* Procesador: Intel Core i3-2100T @ 2.5GHz or AMD FX-4100 @3.6 GHz
* Memoria: 4 GB de RAM
* Gráficos: Nvidia Geforce GTX 650, AMD Radeon HD 7770 graphics card or better (min. 2 GB VRAM, DX11 support)
* Red: Conexión de banda ancha a Internet
* Almacenamiento: 20 GB de espacio disponible
